你覺得有邊套動漫裡面既毒撚係最型

此po議員

佐助for sure

死mk黎，唔算

佐助

仲唔係桐人?

阿良良木曆

D&D 個肥仔

槍王黑澤
有勇氣既毒撚最型

Gundam W 希羅?

Kururu